有冇人屋企人成日蠻不講理？

唔係話佢地對自己唔好
有時佢地覺得自己輩分高過你 覺得自己一定啱 無論佢地做左幾過份既事成日都笑笑下就當無野 但唔啱佢地心水既小事就屌 而且唔會聽人解釋 唔會理人地感受
十足十啲廢老咁

我婆婆都係咁

你咪屌返佢轉頭，你唔出聲佢地只會覺得你好恰

屌返佢自己又唔爭氣會偷偷地喊
成日都覺得自己啊媽偏心啊哥 根本自己係唔係佢身邊都唔重要
好似太高估左自己地位咁

唉。。啲觀念真係好黑人憎

佢地會話你有咩資格駁我咀呀

仲成日死口唔認

係呀係呀，食咁多鹽死撚左好耐啦

其實唔洗太著緊佢錫邊個多啲 人總以完全公平 放過自己睇開啲 如果佢對你都唔係話差嘅照樣孝順佢

利申：同經經歷